[眼鏡撚]$2000內budget想配款眼鏡,應該用咩牌子眼鏡框同鏡片好?

放錯台再POST過

話說小弟想玩多副眼鏡,之前一直去眼鏡88配,剩係鏡折左都要2000幾蚊 ,之前睇左呢外有個巴打既post知道原來配鏡係細眼鏡舖平好多,
所以想問下咁多位巴打
1.平時帶開咩牌子既眼鏡框係好睇?e.g. rayban, 日本個d手造眼鏡?
2.我超深近視,平時要帶開1,74超薄鏡片,想問如果鏡片應該用咩牌子好? eg. nikon,hoya,zeiss, delux?

唔知1.74鏡片1000內配唔配到如果細眼鏡舖?

下年做野開始忙,想配副冇咁毒既眼鏡

謝巴打

1.74深度數
1000蚊應該唔得

如果個人乾淨企理，做文職既就睇下ic berlin, Markus T之類，因為真係好輕。但人毒帶左會好撚毒

其餘就都係手造鏡之類，去眼鏡鋪睇下款啦。紅點，尚目等等，嫌貴就睇款買類似。

再唔係就香港土炮手造鏡，有啲都幾好睇，價錢亦相宜啲。

感謝巴打意見
我睇隔離POST好似可以做到1.74 $900 MADE IN KOREA
巴打可唔可以再講下土炮手造鏡係點?
另外巴打依家帶緊咩牌子

五六副，有平有貴，不過已經無近視
做左smile

做咩唔幫襯巴打。搵佢有折

係諗住幫親你 ,但未諗好揀咩款眼鏡框 ,因為我住得遠要星期六日先入到屯門

試過淘寶框 落黎香港配鏡 橫掂好多好多名牌brand 都係用機造 冇咩手唔手工 唔值錢 框 200 蚊內一般大路名牌都有 鏡片就香港配啦 要驗眼嘛

平平地當玩下款都幾抵 當然有錢就當我冇講過啦

Rayban 玳瑁

巴打有冇你副眼鏡圖

用開咩牌子鏡片？

巴打帶緊ray ban?

Yes
不過我都係唔熟先求其揀個名牌買
都係$1xxx-2xxx左右

邊個巴打？
我都想配

搭單問
近視唔深,散光深配Hoya 1.6最平幾錢到

moscot lemtosh

建議 if頭唔大的話 戴細少少 會型啲 唔好oversize 女仔先岩oversize 本身見到johnny depp 有戴型到出哂水

鏡片冇咩要求 橫掂副框志在玩下 通常要最平 再加少少轉薄鏡咋 鏡片大慨300 ~ 400 到啦 連埋框都係五六百蚊左右 正版要成2000 蚊 淨框 但都係用機做

窮撚志在玩下 款岩就轉下 唔使咁大負擔 橫掂唔係特別鍾意玩眼鏡 三分鐘熱度

你search 我係視光師，你問我答